[嘔心藍店] 南豐紗廠泰國餐廳極度嘔心！

南豐紗廠一樓最尾間泰國餐廳
喺度做咗一排 頂唔順走咗
廚房入面勁污糟 最頂唔順係啲廚房啊姐
自己飲到一半嘅嘢飲 竟然refill返啲落去就出俾客
俾錯嘢飲 有客return返嚟 但飲過一兩啖 個啊姐都照出返嗰杯俾其他客 真心不解嗰小小嘢飲慳乜鳩
食個飯搞到中肺炎就無謂 呢間黑店真係要避
大佬依家武漢肺炎咁嚴重都夠膽死咁做
無人想食你口水尾長期見佢咁做
見好多人去紗廠打卡會食埋嘢 真係要小心咪中伏
記得提醒埋屋企人 尤其係鐘意帶狗狗去紗廠玩嘅巴絲利申:講大話死全家

有無諗過間間餐廳都係咁

間野長期無客

都唔係 工廠區返工既巴絲打平日會過嚟幫襯

推藍屍死全家

嘩屌 推下先

邊到睇得出佢係藍？
黑店就黑店啦

藍屍已經夠嘔心 仲要開間黑店害人

如果一間憎人講黑警死全家嘅都唔係藍 咁點先叫藍？呃人做乜

你原文邊到有講呀？
我撚有話你呃人，我話你講啲唔講啲

自膠